宣布我地已經贏左！

連登已經贏左道德、民意（藍絲）
道德>民主自由
對敵人人慈等於對自己殘忍

到左今日仲講驚比位藍絲入？
你對黑警 你知道黑警冇一個無辜
唔同藍店有？中資有？
知唔知點解我地整係柝藍店可以拎到咁多商地唔開？
係因為有啲商場差唔多全部都係藍店啊！
點解咁多藍店？
因為壟斷啊
點解壟斷？政府有冇做過啲咩去反壟？競爭法？
知唔知壟繼對資本主義造成咩影響？
就係你啲錢比佢呃哂都唔知啊！

啲人話今日死城係中林鄭計
其實今日我地好成功
點解我地要升級？
因為和平冇人理你啊！仲要搵黑社會、tg對付你。
同埋
我地係要對社會造成影響，政府先會理你
如果冇影響社會運作，200萬人出完黎，第2日正常返工。咁樣我係政府都唔會理你啦，你咪繼續表達意見囉。
你想像下一個月商場 地鐵唔開？啲人一日冇工返已經嘈到拆天啦。政府有得唔解決咩？

今日成個熱門都話唔應該裝修
期待6/10 變成最後一場民主嘉年華！
所有香港人生生世世留係大灣區！

香港人唔配有民主！

真

Push

Push 1/10

2/10

3/10

P牌仔推唔到

4/10

5/10

6/10

呢啲post有乜野好推咁簡單既道理點解要用諷刺寫法？

你個名都係

唔諷刺會好少少

咁你出一個 我幫你推

工聯會條女都熱門

P牌推唔到

其實一早歸哂邊啦 無論兩邊乜野立場
警察殺人強姦一樣有藍絲支持
依家警察做到咁仆街有冇藍絲出黎割?
總之 前線殺人放火放核彈乜都唔割
爆幾間鋪就割果D我屌你老母啦

改咗好耐所以廢事換

竟然有post話唔好搞黨鐵

但依加好多熱門都覺得星期5過份左 前線變哂condom

只能上連登勿認真
連登仔連鄭若驊都J得落

7/10

8/10

9/10

10/10